[RTHK] IT人三十歲毅然轉行種菇

🙏永續"Developer"🙏

幾好 起碼肯試 係香港肯做呢啲都要好大勇氣